
                      Otra saga literaria adaptada para la gran pantalla y que tiene una primera hora pasable para sucumbir luego en el mismo juego teenager y crepuscular ya visto en otras sagas de este estilo. Que cansino lo de los tríos amorosos por Dios!
        
            